〔工程狗〕main con邊間好

見冇乜人講main con 大家分享下比死要入行嘅fg參考下啦

無一間好

Main con全部都係仆街 吸血鬼 食人血饅頭
利申:sub仔

冇間好，最多都係冇咁閪

聽講金門凍薪可能跟協興新輝個啲先會好過啲

E&M consultant 路過
我反而想係consultant 轉落 main con，試下新環境同人工都高d

工程由上至下都冇間好

你估fg咁易入新輝咩

ATAL比較好？

最好:新輝，協興，新世界

最差:俊仔，其士

協興啦

大波驊

新輝新世界呢d入到先得架

其實新輝除咗係新鴻基旗下之外仲有咩好 聽講入到去要落手落腳做foreman咁

搭單問埋恆安

冇

想問問中國建築好唔好？

四大惡判喎清

哈哈

利申：中建

意思係入面做嘢唔好？另外3間係邊3個？

點排 安保 五洋 新世界

皇家判 好做
好多人做左幾十年都無走
但學野就唔太好

但人工方面點

呢間

工程除咗做業主
全部都係閪中之閪

安保老細個呀哥定細佬係同元朗黑幫好親密個光頭康
你自己諗喇

Able使到disable喎。仲要係黑警啲朋友克_會嚟

個腦細直頭係大佬嚟

仲要黎緊係機場幫阿里巴巴起野
工期閪地點又閪
晚晚ot趕工完仲要搭兩個鐘車先返到屋企
唔係想挑戰人體極限都唔好入呢間閪公司

有得揀我都想揀五洋 新世界 而唔係安保

開27k 高過行頭咁多都feel到伏啦

做乜鳩main con?識做一定做乾收銀WSP

最多係唔怕冇盤
其實入面係差唔多

不過新輝有樣好係會包飯

協興定新輝好啲？

新輝俊輝月薪起薪低，但市好果陣二三個月花紅，業主又系自己，包飯，無飯堂就30蚊茶錢
做長實下面d判頭最多野學(趕翻雨水期拖糧放火狗肉檔死工人改幾次圖做vo同nc實中一樣)
協盛協興同新輝有d似

其他細野就好睇個pm同老總咩料

俊仔有咩咁差 冇bonus?

下下比阿公壓住

狗也不

俊和精精

法國佬

Bonus
一般main con一個月左右

新世界新輝呢d自家有地產既多好多

金門同協興會點揀

係咪間間main con都要返8點

地盤8點開工唔好遲太多囉